[訴已投] 部iphone壞左 拎去整但唔受理

滑雪部電話一直都壞壞地
唔知係個數據問題定點
完全收唔到電話同whsapp
但屌佢老味廣告訊息又收到
腥到whsapp出去但硬係收唔到人地whsapp
都壞左個幾月 由聖誕開始已經係咁
岩岩拎去整
Apple個店員望撚左部電話一陣 然後個表情好似係似笑非笑咁同你講你部電話其實無問題
講講下仲大聲笑左出聲 屌佢老味咩意思
我已經即時投訴左佢

同埋我想問有咩電話維修公司介紹返
我都係想整返好部機姐

會唔會真係數據問題

係咪人地已讀不回你咋

都冇人搵你

擺到明啦

係精神嘅

單機

但如果係數據既咁我就唔會腥到野出去
而家個情況係腥到出去 係收唔到人地既msg
所以我覺得係部電話問題

L因為無人send比你

Plan到期

我陣間拎埋去三台問下 我都想知點解會咁

連電話都無響過 屌佢老味垃圾蘋果

食撚咗藥未

投訴佢咩呀？
投訴佢對住你笑呀？
你都戇撚鳩鳩！
比著我都會笑
仲要指撚住你黎笑

我有個fd 都係咁

都無人打俾你

留名睇細妹比人搞大肚潮文

求救

留你電話號碼，我宜家試下send message 比你

學好中文同英文先

成個post 好慘

都無人搵你
假膠